各位兄弟姊妹，有濕疹問題，可試試找下面醫生

我都一直忘了，好多後生手足話有這問題
醫生本來用佢既藥已有很好效果
後來再加上我公司幫佢搞既機（哈哈係送左一部機比佢）效果更快

我問佢攞番之前之後相再upload
下面係佢卡片

麻煩大家幫手推下呢個post
等更多對於工運未好了解嘅手足睇到！

「警世」請重視工運戰線！

到時就話係嚟睇濕疹既就得
話係我朋友 Benson 介紹

利申：一毫都無攞，純介紹比你地試試，因我見效果好好（唔知醫生黃定藍，但能醫好）

這個婆婆是最嚴重個案

用藥後是這樣, 後面再有更好進展（但無拿照片了）

依個後生仔（女）
西醫最好只能幫到佢咁

最後依位中醫幫佢搞到咁

希望大家都能醫好你地既濕疹

藥粉定藥材醫帥?
藥粉就不了,對我完全無用

我唔係做果行
我做化工及機器
唔信就唔好信
當睇唔到

重有我連醫生名都無睇，因我公司只係送左部機比佢，係我問我拍檔攞卡片，咩名都未睇

藥水，好似要「泡」腳咁
詳情我唔知，因我只係送左公司部機比佢搞下d水

你想試就打去問下

我唔係睇濕疹
睇咳

咁你點解可以講到佢一定醫得好咁

因為送部機比佢，咁佢一直有比相d病人進度我地睇
佢用左部機後，重話效果更快